唔好去荃灣北角

荃灣有幾十個古惑仔吹左雞
有棍有刀
除非你地過千人入去唔係實有傷
小心

pish

[
北角啲古惑佬已經哩晒係天台做天文台
有人就落樓開波